big big channel 搞手但求打個和？

等睇廣管局又強烈勸喻